女朋友一齊左好耐既ex太好 感覺佢甩極都甩佢唔走...

係咁既 女朋友有個拍左5年拖既ex 係第一個男朋友
陪伴佢成段中學生涯
佢話過佢教左佢好多野 好多野好好 好保護佢 成間學校都知佢地係模範情侶
最後佢中學畢業之後就因為一啲事分開左
佢有好多習慣 動作都係受佢影響 一直到依家都係 畢竟係佢最重要既成長過程陪住佢長大 係最青春既時間
就算佢識我之前再另外經過左一段感情 始終佢第一個ex都仲係對佢好緊要咁
佢好多野都會自動同佢第一個男朋友比較 唔知點解間唔中總係有位可以提住佢咁
佢話一早已經處理左呢段感情 但係我感覺佢個ex依然好有影響 對依家既佢都係咁
其實我唔係覺得自己差或者葡萄 或者怕佢搵返佢
只係驚佢可能只係想搵返一個好似佢個ex咁既新男友
而我唔想活係佢既陰影入面 唉 有冇人明

分手啦屌

我中意 咁可以點

Ex還ex 你還你 點解要比較
同埋拍緊拖唔應該成日提ex
如果覺得自己係水泡 就放手啦
長痛不如短痛

你溝咗佢個EX
體會吓點解你女友會忘記唔到佢

咁計較做咩呀
你慌你遲啲唔會變ex 咩

無架啦 呢啲就好似無左隻豬咁 點都會有比較

接受唔到只能分手

建議你睇開啲算

佢既EX 成就今日既佢
每個人都有經歷 你愛佢就要接受佢有過一段感情

你係心裡有條刺既 諗下有咩方法解決佢

解決方法

分手

做一個比佢EX更大影響力既人

同拍過長拖嘅人一齊都幾慘 好無安全感

佢有好多習慣 動作都係受佢影響

中

唔好理EX 唔ex , 做好自己

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，
一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

係因為咩事分手？
呢個 ex 對佢影響好深，這是已經發生的事。
但就係因為佢地嘅經歷，先成就你地呢段戀情。
ex 係一個過左去嘅人，但你女朋友選擇跟你一起是對將來有一定的期盼，你只要配合到佢呢份期盼就唔會離你而去。

你條女好明顯未放低個Ex啦...
攤牌講清楚

你地有緣無份

又係d愛就要接受既理論
真係害人不淺

有拍過長拖（多過三年）
全部免問

無可能
不要太多幻想

又係咩經歷成就依家既佢呢d垃圾理論
唔好害人啦

老土啲講時間會沖淡一切
每個人都會受經歷影響
好正常，你亦改變唔到

即係叫人分手先叫益到人？

依個真 拍過太長拖真係唔會考慮
不過其實三年都唔短